# Типы данных, домашнее задание №1

Для компиляции можно воспользоваться cmake:

```
cd 02-types
mkdir build
cd build
cmake ..
make
```

Полученная программка zipjpg может быть запущена таким образом:
```
$ ./zipjpg ../files/zipjpeg.jpg
```

В результате будет выведен на экран список файлов внутри zip архива.

